個強姦犯係咪有上連登，比你地迫死左啦

秀茂坪警署有疑犯自殺昏迷送院，相信為姦劫案中被捕色魔。一名被羈押在秀茂坪警署的男子，今晨9時許被發現在警署內自殺，昏迷送院搶救。稍後，多名東九龍總區重案組探員趕抵醫院了解。

你老味, 貼新聞貼埋 source link 啦

屌9你啦，大把人都冇撚貼啦

Source?

羈押都可以自殺，我屌咩，又唔見我上次入茶水間可以扲醫院啱啱開既止痛藥入去食

仲要冇鞋著

又多左個疑點比神探J

呢單嘢真係好古怪
都唔知係咪搵替死鬼

黑警為交數亂拉人，家下驚個男人申冤，所以……

人都死左 積下口德啦

班神探可以又嚟查案啦

比連登仔逼死左

點解有野比佢自殺到？

身有屎 自殺姐

犯都迫死
連登仔可媲美匿名者

,

你地冇人性，反社會，禽獸

被自殺囉